有冇巴絲去過金門？

下個禮拜去4日3夜
預計會去埋小金門
但唔會揸車（冇車牌 )
應該join local tour/踩單車/租電動機車
想問吓巴絲如果冇電單車牌係咪只可以租唔洗車牌嗰啲機車？
同埋有咩嘢食同行程推介

大公司 ok架
不過近年就無以前咁勁喔

要食咩睇你做邊個盤架渣WO....

BTW咩offer

話哂都係大判，幾好啦

大判嚟講幾公道

上面做乜鳩

大判黎講唔錯.

上年去完

唔係金門建築呀